兩沙地妹妹逃離父母到香港 黑警幫沙地回豬做打手

好心黑警同政府用下腦。

Their lawyer believes Hong Kong police were acting at the behest of the Saudi consulate when they took the sisters in for questioning and pressured them to meet their family.

"We believe the police abused their powers to try to get the sisters to meet with their family and the Saudi consulate," Vidler said. "It is not the role of police to broker a meeting between those fleeing oppression and their oppressors. The sisters had made it clear from the beginning that they were fleeing their family and the Saudi authorities."

After six hours inside Wan Chai police headquarters, officers drove the sisters back to the hotel where they'd picked them up, and the women immediately fled to another hotel.

Documents show one week later, on September 17, Hong Kong police wrote to the second hotel, requesting access to closed-circuit television of the lobby and lifts. Separate letters were sent on the same day, asking for the booking records of six people, including the sisters.

The sisters' lawyer questions why police were still making inquiries about the sisters' movements one week after they'd established they were safe.

"The sisters had done nothing illegal, nor had the people who were assisting them," Vidler said. "The general public is entitled to know what the police were doing and whether they were doing it for Saudi authorities. We have asked the police and they have not provided us with an explanation."

CNN has requested comment from Hong Kong police but they declined to comment on individual cases. Police told CNN in February that the crime unit was investigating the incident at the airport.

快D去第三國就好啦

快D走, 香港已迫爆